英領確認係佢地報警

The UK's Foreign & Commonwealth Office has confirmed with a source that the UK consulate in #HongKong called the police over a "potential criminal act being committed outside" the premises. The protester was subsequently arrested.

英國佬

日落帝國

班BNO撚有咩要講

垃圾白皮豬

Rubblish UK betrayed HK again and again

DLLMCH 英國

點解今時今日，仲會對英國有幻想

連登英撚認清事實未
唔好對英國咁多幻想

唯一出路係美國

比中共迫報警？

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

bno撚呢？

英國真係垃撚圾 希望喺twitter推到外相回應

英國 收皮啦

無野好講啦
話撚左廢國真係無撚用架

.....

outside
即係邊?

係呀

其實佢地有冇係出面痾尿同噴野

好彩從來無覺得佢地會做實事幫我地

得trump trump係確實打擊支那
英狗？

唔好再嘥時間諗呢啲嘢，英國人從來都冇欠過我哋啲乜，佢哋對呢塊土地冇任何義務，我哋亦都唔係佢哋實際意義上嘅公民，你哋咒罵英國人背叛我哋之前，可以睇吓司徒華個班人係90年代向英國人發表過啲乜嘢觀點，然後在反思一下：我哋算唔算係大種乞兒

佢講咩冇所謂 總之佢要回應 提高單野嘅層次

唉

Potential criminal act
即係報警原來唔洗講發生咩事
淨係講我見到潛在既違法行為
黎到見到任何唔順眼隨即鳩拉
日落帝國 恥與為伍

簽過幾多個聯署？

全句係狗賊提水話有事，之後領事館同狗講好似有事發生

續bno=?

我地要求拎返本來屬於自己既野
所以唔計

日落帝國全面下跪
Shame

the UK consulate in #HongKong called the police
淨係呢句都無得spin啦
之前明報都報話係廢國報狗
依家hkfp再confirm多次係真姐
屌你老母垃圾日落國

1981年做既民意調查：

蘋果2014年報導：

「放軟手腳」只求與華達成協議 懶理港人意願
為賺錢 英國出賣香港

【中英解密】
【本報訊】英國讓多個殖民地走上公投自決甚至獨立之路，卻因自身利益而出賣香港。英國最新解封檔案披露，英方在中英談判前期早已「放軟手腳」，決定終極目標是英國能在香港繼續賺錢，談判結果更毋須符合港人意願。本港學者指，此檔案進一步引證英方由搶奪香港到前途談判都是出於自私，從來沒打算讓港人當家作主，令人遺憾。

英國國家檔案館上月中解封英國外交部一份82年秘密檔案，關於分析福克蘭群島、直布羅陀及香港3個殖民地，比較人口組成、聯合國取態等因素，討論英國面對阿根廷、西班牙及中國談判時應採取的策略及立場。首相戴卓爾夫人同年9月訪華，與中方就香港前途展開秘密磋商。

港人無機會當家作主
文件披露，英方考慮的前設是，不論港人是否願意，中國97年都會收回佔香港九成面積的新界租界，屆時在經濟及軍事上都無法維持香港及九龍的運作，遂決定在香港前途問題上「放軟手腳（kept our hands freer）」，未與中國強硬對抗。

英方又指絕大部份港人都是華人，對英國無感情聯繫，故不擬討論港人自決前途權利，更明言「不會堅持談判結果一定要與港人意願一致（nor insist that any solution must be in line with their wishes）」，談判目標是與中國達成協議，令香港繼續繁榮，讓英國有機會賺錢（Our aim is an agreement with China under which the territory continues to prosper in a way that provides opportunities for Britain to make money）。

浸大政治及國際關係學系副教授陳家洛稱，中英雙方都不讓港人參與談判，「兩邊都爭住話代表香港人。香港人從來冇當家作主機會，令人好遺憾」。

「唔覺得英國盡過力」
他指中外學術研究早有共識，指英國從搶奪香港開始，一直以經濟利益及遠東策略為本，並確保97後發展與中國的貿易，因此冷待港人民主及居英權訴求，「係好自私嘅考慮，佢畀香港法治同自由，都係維護佢嘅利益。」當時英國國力大不如前，加上中國堅持香港屬於其既有領土，英國自覺承受不了港人前途自決的後果，「除非佢準備同中國打場硬仗，我相信佢唔會。由此至終，我唔覺英國為香港盡過咩力。」

提倡港獨的「香港人優先」常高舉港英旗，成員Dickson指中英雙方在草擬聯合聲明過程黑箱作業，充當諮詢角色的行會非官守成員也欠民意授權，兩國也漠視港人意願，而北京不斷干預香港內部事務，已違反聯合聲明，擬日內去信英國國會及首相，促英方以聲明簽署人身份，助香港舉行公投，「英國欠香港人一個公投，香港人前途應由港人自決」。

Link：

英國架順風車已經將我哋由人類文明嘅末段載咗去中段，剩低落嚟呢一半嘅路，如果我哋自己行唔完，我哋都冇資格埋怨任何嘅嘢

升米恩、斗米仇係支那人嘅習性，我希望大家唔係支那人

港灿理得你

蘋果2014年報導：

簽《聲明》當日早上
鐵娘子趙紫陽密斟大亞灣核電合約

【英國檔案解密 二之二】
【本報訊】英國在中英談判桌上節節敗退，卻為她換來巨大商機。更多解密文件顯示，英國在談判期間一直着眼英商在中國的各項經濟利益，包括港人強烈反對的大亞灣核電廠。英國外交部為促成英國在大亞灣的發電機合約，建議首相戴卓爾夫人在簽署《中英聯合聲明》當日早上就與中國領導人洽談，並明言會談保密，不擔心港人知悉後影響對英國觀感。

大亞灣核電廠計劃80年代初由廣東省政府提出，由粵政府與中電組成合資公司發展。廣為港人所知，核電廠從法國引入壓水式反應堆，但其實核電廠的發電機組是由英國☭☭通用電氣☭☭公司（GEC）提供。

新一批解密文件中，有一封外相賀維私人秘書里基茨的信件，透露賀維與戴卓爾夫人曾考慮帶同包括GEC的商界成員訪京，但諮詢港督尤德後擔心會被香港傳媒大肆報道，造成「我們將香港賣給中國後，現在收到獎品（getting our prize for having sold out Hong Kong to the Chinese）」的印象而打消念頭。

過百萬港人聯署反對
信中又指賀維稱當時最重大項目就是大亞灣核電廠，但留意到計劃在香港因對核污染的擔心而不受歡迎，故建議兩種策略，一方面不催促香港行政局通過計劃，以免行政局「災難性地」否決計劃；另一方面就建議戴卓爾夫人訪京時親自與中國領導人討論包括大亞灣等經濟合作，並明言會談內容不公開，不會影響香港對英國的觀感。

結果在簽署《聲明》的同日早上，戴卓爾夫人就在與總理趙紫陽的會面中提出核電廠計劃，表示會為中國提供最佳融資條件；趙確認發電機組將由GEC提供，但指GEC是首次生產這類發電機，向戴卓爾夫人壓價；戴卓爾夫人就保證發電機質素，表示會控制通脹以防價格大漲。雙方亦討論了飛機買賣事宜。

翌日戴卓爾夫人訪港，未有向兩局議員提及此事，但就與中電主席羅蘭士嘉道理會面，討論成立合資公司的困難；嘉道理乘機向戴卓爾夫人投訴，指港人國籍安排令他流失人才，要求英方破例為前中電執董李悅波提供英國護照。

賀維在1984年已提出英國應與中國建立核能合作協議，爭取英國企業在中國的商業利益，因此英國促成大亞灣核電廠計劃的誘因，絕不止於GEC的發電機合約。但核電廠在港引起強烈反對，最初反核的主要屬環團，但美國三哩島和烏克蘭切爾諾貝爾相繼發生核🇨🇳🇨🇳事故🇨🇳🇨🇳後，反核浪潮席捲全港，過百萬人聯署反對。

80年代領導反核運動的馮智活牧師形容港府當年表現聆聽民意，組織行政局成員到海外核電廠考察，疏導了部份民意，馮形容英國的政治手段高明。
部份檔案可瀏覽

Link：

立場新聞2017/1/26報導

彭定康：英國為與中國做生意 沒為港人出頭 再讓這代港人失望將是「悲劇」

英國廣播公司（BBC）就香港主權移交20周年訪問前港督彭定康等人。彭定康在訪問中批評，英國未有履行《中英聯合聲明》的承諾及義務，未為港人出頭。他擔心，英國為求中國達成所謂的貿易協議，出賣自己的榮譽（selling its honor），他自己深深感到，已令追求民主的上一代人失望，「如果我們再讓他們的下一代失望，這會是悲劇。」

彭定康認為，英國顯然沒有為香港出頭。「我好奇，到底我們的榮譽、責任感，發生了什麼事，這是一個英國的問題。」

彭定康指出，中國與英國簽訂的《中英聯合聲明》，是送交聯合國的條約，直至2047年之前，英國亦理應為港人爭取權利，但英國卻未有履行這些承諾及義務，「這是相當可惜。」

彭定康認為，英國把與中國貿易事務，置於對香港承諾之上，背後的原因「可笑、荒唐」，「有人認為，你與中國交易的唯一方法，是在政治問題上向中國『磕頭』，這是一派胡言，完全是荒謬的。」

彭定康說，自己擔心英國出賣自己的榮譽（selling its honor），以圖與中國達成所謂的貿易協議，「認為這將是災難性的，如果真是這樣做，我們（英國）在世界還代表什麼呢？若果我們真是這樣做，這些未來由民主選舉選出的香港領袖，會憑什麼認為與英國有特別關係呢？」

彭定康說，自己深深感到，已令追求民主一代人的上一代失望，「如果我們再讓他們的下一代失望，這會是悲劇。」

英國外交部發言人回應稱，英國非常重視英方在中英聯合聲明的長期承諾，相信「一國兩制」是香港長期穩定繁榮的最佳安排，「一如過去二十年所見」。外交部發言人補充，定期會與中國討論尊重「一國兩制」、「🇨🇳高度自治🇨🇳」的重要性，外交大臣去年底與中方會面時也有提及。

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

屌班英國佬

咪撚再講97前
97前出聲個班係我哋咩

煲大佢，等英國國民討伐英國政府

係人地門口塗鴉緊係報警啦

英國去食屎啦

屌你老母 垃圾國

bno撚:大英帝國默默幫咗我地好多 唔知就收撚皮啦 分化撚
5毛最想分化就係英國同香港人啦

垃圾國

英女皇快撚d死

大不舉日落帝國

日軍侵略香港嘅時候，香港防衛軍有幾多係香港本土公民？有幾多係英聯邦調派過嚟嘅軍隊？

如果要追究邊個欠左邊個，咁只能夠話我哋係抵撚死，英國人冇任何責任流佢哋嘅血來保護我哋嘅土地，都冇任何責任賺少一分錢

歸蝧撚

雖然從來無希望 但好失望

日已落帝國

明明之前英國𠴱邊叫人去留守

咁BNO係咩黎?
另外
英國作為中英聯合聲明既簽署國
點解中國係咁破壞一國兩制 違反聲明
英國係「從來都冇欠過我哋啲乜」?
我就唔信英國戰線既
但重點係
佢而家報警甴咬9我地手足
在情在理都屌得佢地啦

bno撚自己圍爐打飛機啦
97後既巧kai針你班bno撚冇得飛起佢地自己走

要求廢國戰線撚全面退場

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

總會係呢d post見到你條柒頭

新一個笑話

垃圾帝國

美國佬仲好過英國佬

英國同中共一齊滅國啦

連登仔快啲去搬龍門啦

拉嗰個係15歲女童
佢有bno咩

垃撚圾

預左啦 英國幾時有幫過香港
次次都縮架啦

仆街boris

你哋可以繼續埋怨英國人，將所有嘢都當成係佢哋嘅錯

事實上，你只可以怪你老竇冇喺1997年就開始掟汽油彈反抗共產黨，如果你老竇寧死都唔接受香港回歸中國，我諗英國佬都會借啲意留少少衝鋒槍俾你上大嶼山打游擊戰，但係如果你想英國陸軍走黎幫你打多次香港保衛戰，咁你就係確確實實嘅大種乞兒

而家唔係要佢做救世主，增取BNO權益只係拎返我地應得嘅野，英國垃圾就唔使做？就係要逼佢做囉。
個個走入嚟BNO撚BNO撚做乜鳩 你咪用中共特區護照囉

無欠都講得出口
淨係本bc都已經係欠啦

英國一早奶共架啦

香港獨立 唯一出路

同返lord Alton 佢地成班關心香港事務嘅大粒佬講返先

英國滅國算啦

之前成班人死撐

好意思要推個冇bno既出黎賤撚到

你叫班盲崇英撚情何以堪

bno撚：聽話啦，幫手簽名啦，平左權之後我地會幫返你地架

好撚噁心呀屌你老母

英資銀行 美資銀行
英資公司 美資公司
英資股 美股
英鎊 美金

講左唔歡迎你地架啦

成個英國都係垃圾
英女皇同佢D仔女掛住兒女私情
個johnson又奶共
英領又係仆街

香港人兩邊都不是親 孤兒咁款

英國係仆街，但更加唔可以放過佢地

屌 on9

洗鬼迫,日落國自動波含到雪雪聲喇

歸英派出黎講兩句

BNO撚

英國全力支援支那

仲大把傻鳩係度含英戀殖

係咪有個英國議員有關注開 全體致謝之後 同英國say 88啦我地。

平權撚

之前明報篇嘢冇講英國報警

垃圾國家

奶共日落帝國

我屌你老母呀 垃圾日落帝國

呢d post一定被五毛分化撚利用

日已落

正式宣布屌你老母

我個歷史阿sir真係冇講錯，英國真係世界仔黎

笑撚死d國際戰線和理非撚

獨立
歸台
入美

歸英？

垃圾英國佬

又做condom

英國佬但係冇計英國係對香港最大責任同suppose最有say

以後邊個舉英國旗我一定指住佢嚟笑

垃撚圾帝國 做支那附屬國 算啦屌你老母

點解要咁做

反英了

中英聯合聲明係中國政府同英國政府簽，中國政府宜家只不過係背叛咗英國政府，而英國政府覺得可以接受呢一次背叛，咁就係你情我願嘅事情

你見唔見到重點？中英聯合聲明同香港公民根本冇任何關係。至於點解冇任何關係？因為我哋只不過係難民嘅後代，我哋上一輩完全係靠住英國人維持嘅秩序黎生活，就連打仗都係由英軍黎打。

英國喺香港唯一一個親生仔就係香港警察，係佢哋投入得最多資源，用嚟維持秩序嘅主要部門，我哋喺英國佬嘅眼中係司徒華個班人嘅後代，佢哋有150個理由幫香港警察而唔幫我地

真係好撚垃圾

英國用得華為大家真係唔駛再FF，不過多過訓過英領咁多晚既手腳

一向話佢地垃圾

自己睇番bno嘅演變再講
原來個個都有居英權 一步一步俾英國剝削

垃圾

英國佬係保護緊佢其中一個遠東殖民地兼軍港

Really rubbish

就係因為英國而家垃圾狗縮我地先更加要爭取番BNO應有既權利，因為呢啲一直都係我哋應得嘅嘢
見到有人話英國冇欠我哋真係笑咗出嚟，淨係本護照已經欠左香港人，英國佬當年就係知道，所以先整本BNO出嚟

真心就屌柒UK 喇

仲絕食

選前強硬
選後不舉係英國傳統

potential都要拘捕?
最多咪驅散

香港獨立
唯一出路

廢國

大英廢國

no racist

Useless Kingdom = UK

更加認同

#Britrash

日落帝國 一戰之後無威過
抵你國力衰退 無哂影響力

英國公民係克里米亞戰爭嘅時候千里遠征東歐、第一次世界大戰嘅時候攞心口擋機關槍、係第二次世界大戰嘅時候喺24個時區作戰。四五年之後來港嘅「香港人」係比共產黨追殺，連自己大陸家園都保唔住嘅難民，你哋憑乜嘢同英國公民一齊住喺英國？你當人哋架順風車有無限個位置？

咪好 認清事實

係你冇留意，唔係人地無啦啦，五毛啲回覆係咪就係咁撚低質？

KING乜鳩呀就快解體啦
廢物到
14年又話灰色地區係英國領土
20年就變左香港租俾英國
投共投撚到連自己領土都無撚埋

從來抗爭都係靠自已 唔應該靠人
大家對準返政權啦

冇錯 要逼鳩佢回應

其實仲有無歸英派

應該唔係 係佢地頂唔順日日有人係出面訓
你估佢地真係好撚好人咩

一早都講左係英領報警

Special Administrative Region of Great Britain and Northern
中華人民共和國 海外領土 英倫省不列顛特別行政區
含撚啦

英國人從來都冇欠過香港人，我所講嘅香港人就係住喺鄧氏祠堂嗰班原住民，佢哋依家都生活得非常好，四五年之後跑落嚟嘅政治難民，你哋要好好諗下自己嘅處境，再諗下到底係你地欠左英國人定係英國人欠左你地？

都唔期望你幫到手 但竟然跪埋
含中国撚含得開心d啦垃圾英國

廢國令人好失望
但係廢國對中英聯合聲明真係有say

anyway由今日開始大家同廢國得互相利用關係
我地香港人要利用廢國黎攞到D野ok？

樂觀去睇
英國而家就好似父母
見到細路學行跌佬
專登唔扶佢

所以英國係想香港人用自己力量獨立

Boris Johnson

日落帝國，抵你仆直，有排折墜。

當英國係中共一齊屌算

港奸向洋大人搖尾乞憐，渴望得到收留，但可惜慘被拒諸門外，徹夜留守換來的只是一句冷冷的「落閘」，實在是自取其辱。

=Blow Job

好早期已經講英國佬信唔過
只可以文宣博支持唔可以信BNo 會變居英權
跟住比人屌到反艇

連登崇英撚:我睇唔到

Yes sir

所以香港獨立 唯一出路

英國奶共奶左好耐

最基本嘅人權都唔識維護

大家一開始都係咁諗架
點知原來廢國跪撚到狗咁
報警拉手足

衰過Chinada

今次唔止縮 仲無端端喺背後插你一刀

我寫嫁依段，如果節取左，希望俾返Credit我，最好有稿費

咁我同意唔好再諗英國
但唔同意冇義務

1.英國只有新界係租 99年
香港九龍 原本都係英國嘅
你比新界都算 連香港九龍都比埋
然後香港九龍啲人因為你哩個舉動變左中國人受苦
你有責任啦掛

2.中英聯合聲明
當年啲人信任你英政府 你講就信啦
我地到時有事 你一定會幫我地嘅
點知中國違約 你咩都唔做
哩個行為可以理解作香港人信撚錯英國

3.香港幫你搵左咁多錢
就算係雙向 都叫曾經嘅合作顆伴啦

日落帝國我屌你老母 正垃圾

走去噴鳩人地 人地報警好出奇咩
你想人幫你就咪噴人地啦
見到成班連登仔屌英領 我都分唔到是非對錯

其實掉轉咁諗
英國今次背後插你一刀某程度解釋左點解97會發生

靠咗邊喇

華為5G一樣

亞洲狗笑班高級人種

笑了

英國跪左好耐啦 唔好諗住會幫手...

英國信唔過

歸英派講兩句

利用 香港有d咩可以比英國利用
看得自己這麼高

中屬英國省

垃圾英國

我極度懷疑係藍韜文指示，英領應該佢管，佢成功贏到大選之後bno又無晒聲氣

擺買英國貨

衰過支那 祝英國狗早日收皮

屌你老母抵撚你日落

小陰蒂國

肥彭就話管治過香港. 同香港有bond
宜家英國政府理撚得你，根本唔當香港關佢事

咁多歐洲國家得英國唔幫不突只仲會插返香港人一刀

我再重申一點，清朝割讓香港比英國人嘅時候，當時香港習慣法之下嘅公民係新界嗰班牛屎佬，就算有義務，英國政府都只係對呢班人有義務。

暫時黎睇，我覺得新界班牛屎佬從來都冇鬧過英國人背叛佢哋，你千祈唔好因為自己張身分證係香港身分證，就覺得你同香港呢塊土地有任何天然上嘅關係，以致於英國政府要因為統治呢塊土地就承擔對你嘅義務

英領使真係奶共奶到出汗

知唔知有樣嘢叫騎牛搵馬

清醒未？

仆街報警拉個15歲女仔，英國佬嘅良心俾共狗食咗

fully agger

舉行個集會屌佢老母
話佢出賣人權啦

清醒LO 只有香港獨立,唯一出路!

英國佬脫歐後要拉攏中共？

成日話英國有責任乜乜乜
見到美國叫佢唔好用華為佢都唔理 已經知道靠英國死得
Action speaks louder than words.
敦促再敦促中國尊重中英聯合聲明係words
跪低奶共先係action
日不落不了

屌你唔洗抓

大英垃圾到

bno戰線！

有冇人去搞裝修呀

垃圾英狗

真係好撚賤格
唔幫都算
仲要插刀
真係除左新加坡無一個國家會咁撚賤

好玩了

認咗仲好，早啲醒唔駛再幻想落去

英國bno搣得啦

#AnywherebutChina 之外
睇黎仲可以整個 #AnywherebutUK
仆你個街
真係想燒埋本BNO佢
雖然無對英國有希望過
但都無諗過係佢地篤灰

呢件事要開國際戰線, 要打返入英國議會

比千蚊英國買刀"統"自己一刀

推

而家覺得根本97會發生都係因為英國佬賤格
如係俾著係美國/其他歐洲國家殖民香港可能香港就唔洗淪陷

英國唔意外
今日先有新聞個首相話華為好

推上國際 英國協助中共打壓民主自由

坐等睇peter攞料班大軍叫大家火燒英領,然後有人on99走去真係做

邊個將香港剔出殖民地名單？唔比我地民族自決？

英國真心奶共

想出賣香港換取在華商業利益嘛
唔止肥彭一個咁講架
英國都好多人心知肚明呢個先係目的
香港人一路唔肯相信姐
事實就係英國出賣香港人
連bc都唔撚俾香港人

五毛咁夜都要開工呀

英國嘅殖民地係全世界下場最好嘅殖民地，你既然淪落到要做殖民地，就唔好諗會有乜嘢着數

英國外相 最後解釋機會

一正都無期望過英國會做野 而家望佢唔好咁奶共都幾難 (5G睇黎都係照用華為)
BTW 比班BNO撚繼續FF啦 佢地同以前幻想民主中國既泛民一樣 唔用返半世人時間唔會死心

香港嘅存在本身就係用嚟謀取在華商業利益，你覺得義律係唔係因為覺得我哋靚仔所以要為我哋帶嚟民主自由？

人哋冇需要向你解釋，連新鴻基啲保安都冇需要向你解釋，你憑乜嘢要英國政府有解釋？

央國

睇完今次報警依單野
而家真係信出賣香港俾中共既罪魁禍首係英國佬
搞起左一個城市再推你落火坑唔負責任

弱智

屌!

喂 咁賣力做咩呀你地
唔會有錢收架喎

咁又點？
代表佢可以連常態都違反
所有殖民地都有得自決
係香港無
咁樣係合理？又唔當係出賣？

想知有無噴漆、損壞英領建築？

唔幫手都不但只, 仲要打擊我地
好彩一向都無擺希望係佢地度

同埋隔離葡國佬都俾葡籍澳門人，英國當你係棄嬰

去美國領事館啦

新任務
[0125行動-攬炒]新春 和你嘉年華

警狗來架

既然香港淪落到要做中國嘅特別行政區，就唔好諗爭取咩自由民主

英國

可能我英文廢
我睇內文只係話police alert佢出面有potential 示威，然後佢share inf to police

從無講過佢主動報警

...嗯...
其實如果有一堆人喺佢門口聚集...
佢唔報警萬一有咩事佢要同外交部交代...
唔報警真係情...報警其實係理...
即係如果你公司門口一堆人...
喺要同公司交代的情況下
都好難做呢個決定...

跪撚左

呢個常態係威爾遜體系下嘅常態，係美國用例瓦解英法殖民帝國嘅一個條約體系。你可以睇吓90年代中美蜜月期時候美國人係點樣看待香港回歸中國呢件事，如果條氣唔順，你可以打爆埋美國領事館。

英國都係仆街！

祟英撚連日落國都可以拎嚟打飛機

So-called「高級人種」連Brexit票都投錯搞到自己一身蟻
白皮豬柒到變國際級笑話

As in all overseas missions, we maintain regular contact with the police about the security of our buildings and staff. As part of this routine engagement, on 11 January the Hong Kong Police Force alerted the Consulate General to online calls for protest outside the Mission. We then shared information with the Hong Kong Police Force of a potential criminal act being committed outside the Consulate.

睇佢呢段字，唔係我地咁樣報警，而係regular contact
我想像個情況係regular鳩up幾句，咁內容自然係黑警話網上有吹雞，英領事就話出面咁咁咁，咁黑警就借機去拉鳩人

英領事係咪想我地死而去報警？睇段字個情況就唔似
但佢地有冇心保護我地，亦好明顯係無

...的確冇嘢好講
垃圾廢國

香港人嘅定義唔係我地定，係英國政府定㗎。你統治得個地方，又承認班人係公民，咁都冇義務？

你嘅邏輯，美國只係對立國時嘅人同佢哋嘅後代有義務？之後過百年嘅移民同佢哋啲後代就冇義務？

我叫你唔好諗有咩着數，唔係叫你唔好爭取，爭取係要死人流血，同着數冇任何關係

乖乖地做中國香港人啦

搞清楚未 班人係出面好耐仲要同領事館有溝通
唔好仲係用一種奴材心態 覺得要幫老細/大佬諗藉口去安慰自己
英領如果係報狗拉人 就要屌

香港人要當家作主

好彩冇理過英國戰線

叫佢地出兵嗰班人死心未

Yes sir!

今次既事
香港將來光復到
廢國你咪撚諗住可以拎著數
比晒老美都唔會分條毛比你

中英聨合聲明一場戲

知啦

英國佬認咗佢地call 狗拉手足

人地從來都dont give a shit on HK 何來betray

馬鞍山保安都係POLICE ALERT 佢入面有人佢想捉，佢都係開門比人入姐
你都屌到佢上天花板啦

而家係話岩呀出面有人破壞呀，你可以講＂係呀，不過小事，唔好黎啦＂
佢上facebook 開個post 話有塊磚花左，３０分鐘後過百人上去清潔啦，洗唔洗又拉又鎖？

仲有，其實有Ｄ乜野potential criminal?

明白

點呀柒頭 仲講野？

你回緊條5毛/警狗

仲有冇大英撚想幫英國兜

事實係 大部分人都係咁
台灣個陣已經彈哂出黎叫做乜唔幫香港

又捉到個大英撚

美國愛爾蘭人係中西部大開發之前受盡清教徒歧視，為國犧牲幾十萬人之後，成為實然嘅公民

美國黑人係一二戰大規模動員之前受盡白人歧視，為國犧牲幾十萬人之後，成為實然嘅公民

美籍日本人係加入442兵團之前受盡所有美國人歧視，為國犧牲幾萬人之後，成為實然嘅公民

我哋老竇冇係1997年就開始上大嶼山打游擊戰，我哋就要乖乖地面對而家嘅現實，我哋並不是英國實然嘅公民

美國才是世界警察。
勸大家放棄英國。

block咗了 咁撚活躍嘅

沒落帝國

白皮豬都準備用華為5g啦

希望對英國有期望既手足接受現實，唔好再自己呃自己

戀英撚不願面對

一早奶到仆晒街啦英國佬

英領咁樣協助黑警，絕對有責任

英領係賤，咁小事直頭應該出手調停

我只係覺得個post標題用「確認」「報警」似乎與內文不乎，有誤導性

黃婆婆

持BNO者 全部都係中國香港人

我一早講咗美狗要對香港主權移交負最大責任
btw民族自決係國際法有絕對凌架性

抵撚死啦炒哂車
一早話左

好多人都對於美國有不切實際嘅期望，我唔會話美國人完全幫唔到我地，但係佢哋幾時踢我哋落佢架順風車，完全係由佢哋決定，唔可以因為有順風車搭就決定block斷我哋自己隻腳

英國國民

我最失望既係連方仲賢啲啲我假定佢讀過吓書都同連登仔一般見識

Rubbish Hong Kong idiots worship rubbish UK who dumps Hong Kong people like used condoms time and time again.

睇咗3次都睇唔明你最後果段係咩logic RHKPF只係港府維持政權嘅means 主權移交後HKPF成個組織關英國撚事? 同埋唔好忘記皇家香港軍團 雖然細但係已經證明當年唔係所有香港人都係支那人 根本依家英國對港政策只係睇成"唔好阻住我搵支那錢"就已經足夠

英國廢撚事理咩前宗主國責任好正常 幾乎全世界都係佢前殖民地 佢冇可能基於原則幫前殖民地手
當然日落帝國真係日落 外交官比人拉都只係口交就證明美國唔出手就唔好對佢有期望

禁大個門口都唔入去
反而係門口紮營
咁睇唔起英國人 梗係報警拉你啦

垃撚圾
累撚死香港人，1984 1989 1997 選擇放棄呢個地方嘅所有人，歷史唔會原諒呢班偽善嘅仆街

我話我地係香港公民。英國曾經擁有同統治香港。英國對嗰時嘅香港人有責任。唔一定俾居英權，但係唔可以唔想理就移交哂俾中國然後乜都唔理。

DLLM英國jm9

唔使擔心，淘汰會進行得好快，方頌賢呢種政治意識弱嘅人好快會係跟住落嚟嘅衝突入面淡出政治舞台

我都覺得有d誤導
但唔好忘記英國人寫呢d文好叻，未能排除係佢地報警

不過知道佢地廢就算，屌一晚聽日推返119，搞英國冇意思，唔理佢就得

成班狗夠喺你老母屋企門口排隊啦
又唔見你報警？

係喎
唔記得你靠呢啲錢開飯

我岩岩發現我好耐以前已經block左佢
應該以前都係講呢啲野過活

咩都唔使講
主權移交未經公投喺國際法上係絕對無效
如果喺呢個情況下主權移交,點都要比人選擇國籍

一早講左，民主自由無外判，香港人一日就唔想流血去搞革命，諗住有其他國家會幫我地去抗爭，一日到黑就叫白痴口號（美軍來了我帶路），反應香港人不勞而獲心態，行日話英國欠你，你又奉獻過咩俾英國，我有bno都講唔出口英國有責任俾公民權我，同班支哪人一樣全世界欠左佢

咁英國係欠左香港人

話佢係契弟國家都無乜錯

屌你老母咩

而家咁睇可能就算97有人反對都無用
因為係英國佬要賣港

呢個就係一個非常尷尬嘅問題，坦白講（我假設你同我都係一樣係難民嘅後代）其實正常情況下我同你都唔會出世，正常情況下我同你個老竇一早喺深圳河以北比共產黨一槍打死左。

基於一定嘅人道主義，英國政府容許我哋老竇來香港生活，按照傳承於英國本土嘅法律，又唔能夠唔俾我哋公民身份，所以我哋一直都係所謂嘅「香港公民」，絕對唔係英國公民，當中有好明顯嘅區分。司徒華果班人貪得無厭，想要同實際創造秩序嘅英國人有平起平坐嘅權力，英國人搞唔掂佢哋嗰班大種乞兒，乾脆將呢班難民送返比共產黨，你覺得有乜嘢講唔通嘅地方？

如果你係有丁屋嗰啲原住民，就當我冇講過。

可能我蠢，我真係睇左好多次佢講既野都唔知佢講乜鳩

英共

咁係你單方面性幻想，人地黎香港殖民都係一盤生意，而且合作人唔係一般香市民。在商言商都沒責任理你，論血統，論歷史文化，更加大纜都扯唔埋，所謂幫你人情，唔幫你道理。

沒一個國家民主係外判，香港人想不勞而獲咪認

我估又係睇劉仲敬睇上腦個啲啦
好地地睇完消化下唔得
係要做信徒

英國就算9數啦，一早放棄左香港同埋佢都冇能力幫，大家記撚住

而家唔係英國唔理我地
係推我地落火坑
咁係比無盡義務更差

你依家所見到嘅所謂國際法係第二次世界大戰之後嘅雅爾達體系，係由美蘇主導嘅國際法則，除非你可以搵到上帝或者真主來為國際法做仲裁，否則你就只能夠依靠美國來決定，而事實上，正如我頭先所講，中美蜜月期嘅時候美國點樣看待香港回歸，呢個係你可以Google查到嘅東西

我唔會要求民主外判
淨係要求BNO立即平權

唔抱有希望，何來失望
推119 大遊行， 仲好

咁係因為有班人一直攞英國黎性幻想，煩住人，而家俾人一把車落去，咪幾好

頭先我都講左，英國佬就係明知自己對香港有責任未負，所以先整本BNO出黎，更加唔洗對葡萄牙施壓，就係驚香港人嘈

有無咁衰呀

日落帝國出賣港人

我有一啲學生聽得明我講乜嘢，都有一啲學生要睇好多次先睇得明，都有一啲學生睇完之後覺得唔啱去反駁我。

仲有一啲學生決定放學之後去打機，然後星期六日出去俾警察打爆個春袋。

Block極都仲有

因為主權移交未經公投
佢點都要為香港人留條後路

我哋本身就係喺火坑出生，我哋嘅父輩亦都冇做過啲乜嘢去摧毁個火坑。宜家只不過係物歸原主，天理如此。你哋再埋怨英國人，你哋嘅後代就會好似你哋咁樣一路埋怨。

唔好幫我戴帽唔該
我唔會因為自己張身分證係香港身分證 英國政府就要對我負責
而係英國政府要對香港變成咁負責
'暫時黎睇，我覺得新界班牛屎佬從來都冇鬧過英國人背叛佢哋'
我覺得佢地哩23年應該晚晚係咁鬧
同時我想問呢 新界嗰班牛屎佬嘅後代係咪死曬(英籍世襲去左邊 點解係中國籍?)

如果有一個牛屎佬未死叫英國佬比英籍佢或者佢個仔
咪又係唔撚理佢
(我明明英屬香港 英國人嚟 突然變中國人
唉算啦 英國有簽約會保護我同老婆架啦 2047前走咪得囉)

(如果比人捉個個女仔係牛屎佬後代
仆街 我明明應該係英國人 個到係英國土地 係都係比英國警察拉啦 點解係香港黑警拉)

睇返過去 香港90年代(64後)係有移民潮
好多人有資格 但你話移就移咩
之後英政府就只係比左50000個位比有錢佬出嚟(except你參過軍)

大部分申請唔到個班人(有啲係牛屎佬)咁點?
英國海外領土公民>中國人

仲有依家唔係講緊打杖輸左要轉讓殖民地喎
佢係直接鳩比個唔信得過嘅政權
我就唔想講咩身份土地認同嘅
只係覺得佢交得香港出去(仲要有簽約個隻)
唔該 守約

入黎就係睇呢幅圖

你收得難民，俾得公民身分佢，你就冇得返轉頭。佢變咗公民，就唔再唔係難民。即係你同意俾佢移民。

我講緊香港公民，唔係英國公民。英國政府係對香港公民有責任。英國將佢擁有同統治嘅地方嘅公民推俾一個極權政府就係唔啱。

啱啱續左 屌

廢到

呢個世界只有黑衫網軍會支持

英國佬

不過點解要噴? 真係有噴咩?

如果領事館話事的人同香港人非親非故
佢本身唔藍唔黃
佢的諗法只有一個「我打份工我唔要孭鑊」
我就唔信條友會為咗一堆唔識的外國人連份工都唔要

我可以為咗一個手足唔要份工~
起碼口講的時候OK
我諗你都或者OK~其他人都可能
但如果唔係手足呢?如果係伊朗人呢?其他國家的人呢?你可還願意?

我想講的是...屌佢沒用㗎...嗰啲唔係香港人~打的唔係香港工唔係奉旨幫我哋㗎...
好現實㗎...幫你係人情唔幫你係道理
我哋屌完人...人哋咪就係覺得我哋幼稚同ON9囉...
沒期望沒失望~
當然有啲政客係好有正義感同使命感~覺得對香港有一份責任
但去到實際層面...佢唔奶共我已經好開心~得閒同我哋拍下手掌簡直係BONUS~
講真英國佬自己都搞唔掂啦...

喺一啲利益都交換唔到的情況下
你只能寄望可以喚起佢一絲人性...SHOW多啲警暴的嘢比佢哋睇
如果唔係你屌完佢~你覺得下次再來佢會唔會唔CALL狗?

宜家就係講緊英國有責任未負囉。

香港人一定滅絕架啦
我淨係想依一代香港人離開到香港就夠
之後由得香港慢慢變成一個地理上嘅名詞
i don't fucking care
因為香港呢個地理位置 根本好難長期穩定地存在
我自己就唔想下一代/再下一代香港人咁辛苦

真係垃撚圾

好遺憾咁同你講，事實上係有得返轉頭，所以我哋俾人一腳伸番入中國境內。

一早對英狗冇期望

英狗

梗係未
仲事頭婆 事頭婆咁嗌

成班兒登仲ff咩 投訴又盛咁
笑左

咪傷連登仔既心啦

清朝割讓邊有包新界，你係咪搞錯咗呢點？

你覺得唔啱，因為你係香港人身份去睇，站係英國立場，難聽講有親咩，過黎搵錢，搵夠咪走人，唔通做一晚恩客要養隻雞一世咩

英國對英國屬土公民冇責任

其實問題唔係幫唔幫
唔出聲唔做嘢都冇主動搵狗拉人咁仆街
日落帝「国」慢慢歸邊奶共啦

其實好撚仆街
唔理都算數
但唔係唔理，而係直接強制將你既國籍轉去無保障既極權國家，過程中無問過香港人一句，明明90%香港人都係唔想轉去極權

就係講緊咁係錯囉。

即係我冇錢洗，喺你銀包攞得唔得？得，打你一身然後搶走個銀包咪得囉。但係咁做係錯。

香港獨立

大英‘隸’國
做左人民幣奴隸了

重點

英國都叫做部份民主國家
一個領事館嘅決定最多代表執政政府 可能只係領事個人
唔等如全個國家決定 你都見到有上議院下議院嘅人幫香港

基本上係奶共BJ政府唔會直接幫手 但唔代表其他政客會坐視不理 依家應該集中美國 但亦都唔使將英國當作敵人

現實就係咁殘酷，你有冇發現依家香港特區政府對你其實實際上係冇任何責任？你有冇諗過原因係乜嘢？

我一直喺度諗緊，我唔敢講我諗到嘅原因百分之百係正確，但係我肯定唔會怪港共政府不負責任，我哋會淪落到俾人用完即棄嘅地步，本身就係我哋自己嘅錯。

真正嘅重點係當年香港人連一次大型遊行都冇
英國佬心諗你地成班中國人回歸應該好開心 真係開始驚其實係六四之後

其實依家香港人好多民主自由觀念 係彭定康年代先教㗎

97前民調 獨立唔係少數嚟
係香港人慣咗將政治外判比人搞
比民主黨 支聯會班撚樣騎劫民意

司徒華就咁死真係益撚咗佢

佢未BAN已經屌緊佢哋啦
跪拜支那點解無人出MEME
咁樣對BLIZZARD同NBA唔公平

你justify 緊英國出賣香港

真 要humiliate下佢

我哋遲早都要炸咗司徒華嘅祖墳以洩心頭之恨，但係司徒華欠嘅債始終要係由我地來還，父債子還雖然唔公道，但係係一個逃避唔到嘅自然法則

英國市定英國省

真賣港賊

英國戰線好撚有用呀 喺搞鳩手足嗰一面

自身有錯唔代表港共政府冇錯啊。

我打開正門，你入黎偷嘢，唔代表你冇錯啊。

咪就係
強制變美國嘅話
我一定唔理點都Stand with British

五毛都忍唔住第一個留名恥笑

澳門人打咗邊場仗，為國犧牲咗之後，變咗葡國公民？

正面少少啦
建國之後要製作公民教育 真真正正灌輸民主自由知識 完全消滅中華文化嘅癌症 保證世世代代嘅香港人有能力保衛國家

好似美國咁樣每日開學都要唱國歌 向國旗宣誓

大中華膠害撚死香港人

我指出緊英國人從來冇出賣過香港，因為佢哋從來對我哋冇責任。

「公民」呢兩隻字，從古希臘以來，背後代表嘅就係「承擔政治責任嘅人民」，而唔係政府俾咗呢兩隻字我哋，所以我哋有政治權力。事實上就係（1997年）我哋有嘅只係「公民」呢兩隻字，但係我哋自己冇承擔到政治責任。

順帶一提，最根本同埋最重要嘅政治責任就係喺戰爭入面保衛家園，香港保衛戰係加拿大人打，六七暴動係香港警察打，係英國政府眼中香港警察絕對比起任何本地群體更加接近真正嘅公民。

Push

英國全力要求使用華為基站設備

奶共扮中立 British pig

美屬香港

罷食英資

將英資公司列入藍色經濟圈

國藉可以係與生俱來架ching

幾時可以迫佢賣咗台灣同香港?
喺佢好窮嗰陣?

多謝你終於結束香港浪費22年幻想,走上獨立之路

廢國越垃圾越唔想做
先越要逼廢國做
大家明唔明

真係屌出聲 之前我一直都係支持打英國戰線 依家我都唔知講咩好

美屬香港，唯一出路

唔係英國仆街
只係當年一眾司徒華李柱銘匯點學聯
講「民主回歸」，支持極權政府收返香港
又無香港人出嚟反對抗議
戴卓爾夫人憑乜同矮仔deal?
今日啲泛民老鬼，知道支那要佔領香港
係勁開心，否則Martin點會做到基本法草委

好喇，六四之後先醒。只可以講種乜因得乜果囉

成日話香港人無記憶
人哋英國佬點可能忘記
當年莫講話100萬200萬
有50萬人上街反對，歷史可能會唔同。

講真英國留底嘅嘢，令香港捱到廿年先變質，已經做晒佢做到嘅嘢喇。

睇吓泛民啲人，依家無人提「民主回歸」令香港變成咁，害晒下一代。同佢哋討論邊個令香港陷共，又話原意唔係咁，鄧小平本身唔係想咁做。真係on lun 79。「共產黨都好信？」80年代細細個聽啲長輩傾政治，講得最多就係依句。

你唔使為中華人民共和國流一滴血，應該都可以有辦法移民去湖南或者湖北，都算係一種着數嚟嘅

唔該上國際綫屌7佢
呢邊由佢沉

王婆婆

果啲無咪屌囉睇到笑出嚟

[加拿大戰線][民記問卷]

一句講晒 英國就係垃撚圾 不斷出賣香港人

英國除左識出賣香港人 仲識做啲咩

嘩屌大英帝國 做埋d野十足CCP

你由班垃圾分化撚繼續屌啦

都要人地認你先得嫁，得罪個句，今時今日諗住靠外國來對抗簡直係發夢，你有咩著數比到人？英美冇著數會幫你？通過所謂人權法後支那立即話簽貿易條約，美國仲有冇下一步？香港只係支那春袋，人地揸住來向支那攞著數，你香港人死活真係who fucking care

咪繼續爭取囉，有咩要講唧
林鄭夠話唔會答應五大訴求啦，你又有咩要講？

財富都係與生俱來，有人天生多，有人天生少，我哋只能夠怪我哋老豆，怪自己上世積德唔夠，或者唔好怪任何人。

嗰班香港獨立黨係屌 bno的~

你真忽上腦

你咪繼續性幻想，一出世就係英國人，攞住本bno問下英國點解唔認你

所以英國都要比bno平權

岩呀, 當年老彭諗盡方法幫手, 你班友玩篤灰分化割蓆, 有d仲有投共, 我係老彭都心淡

笑左
人唔笑五毛都吠

點解白人就係高級人種？
on9仔

多左

屌 本來對英國都冇乜期望
但係真係好失望

Show blocked user

睇唔清

on9邏輯
膠都廢事比

英國佬割讓領土都得啦，
有咩係做唔出？
二戰呀，
真正有心幫中華民國係美國，
英國迫於日本壓力，
重封埋滇緬公路添呀，
同盟國喎，
借鑑下歷史啦各位。

有人話唔再打廢國線，其實我哋一直打錯。試下唔好再打悲情求助，轉向打廢國身為香港前宗主國，廢到香港而家咁都冇聲出，而家要奶支那袋底
激下廢國人

之前聽過喺英領門口瞓果啲唔係BNO撚
純粹求英國佬俾BC，係咪真

有97後出世既要求英國俾佢申請BNO啦，有幾出奇

垃撚圾英國佬

呢個我知呀
互相利用之嘛
所以唔拖埋英國落水先係on9嘅

英國人

英國貨出名衰
仲衰過made in 支那

BNO有撚用咩
英國脫歐之後都唔知有幾多個國家認可呢本護照

英國要你哋一早要咗喇洗等而家
當你象棋咁用

所以唔好咁崇拜英國
英國都一樣咁垃圾
冇利益嘅時候佢就拋開你
有利益嘅時候就會搵返你

咁你當得 香港係殖民地 就係咁架啦

知道點解啲人揸美國旗唔渣英國旗未？？
因為英國奶共奶上腦呀屌你老母日落帝國

咁啲人屌BNO撚做乜鳩？

係，香港獨立黨反對BNO平權架

會員 #76776 - 一鋪過 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

感動既係LOL World Championship 又係中国人贏！！我係中国人呀ｈｉ:~( - #1

今日香港人是咪好嬲？？？？？？？？？？？？？？？？？？？ - #1

宜家班勇武示威者癲到玩埋土製炸彈, 同工聯會暴徒有乜分別? 今次一次要割了 - #1

林鄭媽媽果然有計, 蒙面法一實施俾你班友玩幾日, 到今個星期加埋黨鐵宵禁, 呢個星期終於靜左 - #1

黃之鋒再次賣港- 德國演說 " Hong Kong is Part of China " - #1

意見及舉報：

咁撚柒

英國假民主真獨裁， 純尚自由美國人嚟講梗係唔鍾意

我屌佢老母點解要咁做

垃圾英國佬跪到呢

佢越唔想理就越要鳩佢理，前宗主國想置身事外食住花生攞著數？仆街啦

肯撚定

你咪一尻樣，繼續性幻想，幻想自己係香港人
土共話你係中國人呀

駁唔到

日已落廢國

美國會當殖民地係自己人， 英國唔會

幫香港警察呢下真係笑撚咗

有無可能投訴到下議院都講依件事

英國佬喺保護緊自己領土
仲有一樣嘢 當時佢都喺香港賺錢
即係人哋攻你跟銀行你會唔守？？

根本兩種手法都要

主打美國戰線

push

如果大家諗到任何辦法可以拖埋英國佬落水，等佢哋做我哋嘅人肉盾牌，咁我都舉雙手贊成，但係問題係我睇唔到你哋有咩實際辦法拖到佢哋落水 (除咗係Twitter推爆佢，推上國際之外）而且你哋仲曬緊寶貴嘅時間，同一時間香港警察喺靶場練緊點樣一槍打爆我哋個頭.....

佢講既野已經講左廿二年，講來講去都係咁
事實上97前香港出世既就係英國人，我哋父母果輩當時係有居英權，係後尾先整本BNO出黎，而BNO根本都係英國國籍，只係支那堅持唔撚承認，夾硬塞個支國籍俾港人，唔係性幻想，係事實

連登不嬲有班仇BNO撚

咁你有咩高見？願聞其詳

人地用華為架，重要話華為最好

睇死英國佬會賣埋F-35比支那

醒未呀
乜撚嘢天下制裁

呢條戇鳩既logic就係
千錯萬錯都係香港人既錯
香港人呢個身份本身已經係原罪
因為咁所以香港人無資格指責其他人犯過咩錯
亦都冇資格要求任何人做啲咩去補償，因為香港人自己抵死
就算其他人出賣香港人都係香港人既錯
條戇鳩上面仲揶揄話手足星期六日出去俾曱甴打係抵死，因為無聽佢「講書」

廢國人：noted & thanks. We are in trouble and need money too

條垃圾屌都廢事

好似係貼海報啊

世柒成日話果班人係鬼，收共產黨錢
話佢哋要英國單方面終止中英聯合聲明，咁五十年不變就會即時失效
英國對香港再冇say

你唔好理
總知你買唔到軍火同狗打就係香港人廢
鬼叫你地香港人唔聽我講
打機打上腦咁撚樣

無撚啦啦乜都無走去求英國俾BC就真係大種乞兒喇
BNO本身係英籍，而持有人亦係英國領土出世，爭取平權變BC呢個做法係合情合理

三毛又袋

就係要呢啲囉

笑撚死

世柒不嬲對英國好多幻想

去瞓覺，聽朝開始去健身，召集你身邊嘅同道中人練兵，有乜嘢資源用乜嘢資源，盡量令你自己好打啲，就算我哋由戰鬥力零變成戰鬥力五，到時死之前至少可以咬斷一個警察隻耳仔，而唔係俾人打死幾百人，連條毛都執唔番

呢個關頭大家認清邊個真係雪中送炭嘅盟友國咪幾好
日落帝國最好真係望香港唔好有獨立/脫中嘅一日
如果香港人有話事權，你地下場唔會好過共匪好多
死去攬個支爆支那幻想發大財啦，脫歐脫到你帝國瓦解果陣我諗緊去英領開香檳贈興

咁多人屌英國佬
所以話讀歷史幾咁緊要

英格蘭到聯合王國到帝國再解體變返英國，一直都係咁：無額外道義做額外的事。

入侵清朝，唔係想吞併，都唔係想文明開化，只係想做生意搵錢。開化支那帶嚟宗教教育衛生租界管理，只係方便做生意。

留一大筆儲備俾你，爭取到「五十年不變」、「資本主義」「協議」，仲行普通法。仲要俾本BNO你。

敗晒啲嘢，係你自己。好似BNO咁，唔出聲有無留
居歐權，留咗白或叫灰色地帶俾香港人。係黃XX啲人自作聰明，係要「解釋」、「清楚講明」，人哋當然話no。咁你哋自己咁，仲要怪人？

做美國殖民地先係最好

眾人皆醉佢獨醒既feel，諗住一味長篇大論同用多幾個歷史詞語就會增加說服力

英國對港人無責任
中英聯合聲明唔關香港人事

都講得出

14年就係英國領火
20年就係香港租借既地方
龍門任你搬

絕對支持
要全力推廣

如果你有留意呢幾個月嘅新聞，你就會發現我哋面對緊嘅係會令我哋死嘅社會演變，我同你都好可能係跟住落嚟呢幾年死，我哋純粹睇緊同一個post，連一面之緣都稱唔上，我唔會嘥時間理會你哋嘅感受

都話要靠自己唔好期望外國

下？冇欠？
你知唔知英國係香港拎左幾多著數，身為一個民主國家一野將香港推比共產國家，佢欠全世界添呀！

兄弟爬山
但就有班人日日叫人唔好打英國線
英國有議員過過嚟香港睇啦，亦都搞尻到何妖無撚咗個學位

英國連英女王都賣得唔係會保香港啊，依十年無一個首相係硬少少，唔會再有邱吉爾

但另外係咪要知道手足係出面果陣做過咩?

英國戰線仍然要打唔好放棄

[行動post] 國際版「五大訴求」正式上線！

個學位對佢嘅人生根本冇任何影響，佢唔會少左一忽肉，佢唔會賺少咗錢，佢手下啲打手都唔會因為佢冇咗個學位，就好似索倫冇咗隻魔戒咁樣煙消雲散，取消佢學位除咗自high根本冇用

我覺得Boris話用華為都係出口術
即係你想Nokia, Ericsson減價，你都會尻吹話華為都幾好喎，好有興趣用佢哋
利申︰尻估

我從來唔幻想香港人定中國人，血統論既話，有幾多人係香港原住民？只有玻璃心既人先接受唔到自己祖宗係大陸人事實。

邊個性幻想攞住bno就當自己英國人？新移民拿到身分證，香港人都唔代佢地香港人，點解英國又要俾你班香港人係英國公民，不過講咩都無用，事實就係，你捉住英國發情叫春，但英國唔賣帳。

英國心諗，黎做下恩客就要負責任，當你臭雞，爽完就走

當年嘅大國落得如斯下場 乖乖比支那騎住啦 垃圾

你都戇撚鳩，極度懷疑你係分化撚

爭取無錯嘅 不嬲都無期望

睇多幾篇你就明佢中心思想係香港人抵死
佢對香港人個身分可以納米切割同時大包圍
例如二戰到今日既香港人係同一班人
但係處理67暴動既香港警察又唔算香港人
總知佢可以玩到強化香港人身份既事就唔算數
去到結尾就係香港人抵死
例如上面吹到97應該同港共打游擊，但又講埋美國都有份出賣香港
咁如果中共咁勁，打游擊即刻死啦，唔通外人又會幫你咩
根本啲reply合埋睇都唔合理
中二病咁傻

好L嘢

又或者我同你從來唔係同路人

係呀
但你都未見到美國過咗人權法制裁咗邊個呀
唔係有希望先堅持，係堅持先有希望

Dusk Kingdom

你估得你一個知？
懶係看透咁，扮國師係到指點世界個撚個都識
點樣幫到香港人逃出生天先係難關
打撚哂飛機咩理會人地感受
又唔撚見你係有咩建設性既野講下喎
咪淨係識放負同中二病囉

Trump將在法案通過的180天內制裁港共官員

經美國參眾議院通過的《香港人權與民主法案》，整合兩院的最新版本後，交予白宮等候簽署落實。

據美國白宮及路透社消息，總統特朗普已在當地星期三(27日)簽署正式成為法律。

法案生效後，美國國務卿必須每年向國會提交報告，審視香港是否仍然有足夠自治，享受美國賦予的特殊待遇。而美國總統必須在法案通過的180天內，及以後每年點名及制裁打壓香港人權與自由的人，包括凍結資產、禁止簽證及入境美國、和喪失申請移民資格等。

你依啲垃圾見一個block 一個啦屌你老母

原來有啲撚樣好驚打英國戰線

真係日落帝國

原來有英國議員搞到何妖無咗個學位，都屌到人哋無做嘢，你依啲分化撚行撚開啦

事實係呢班友個黨一早已經比英國政府ban咗

唔俾BNO平權，我都覺得佢好撚鬼

有建設性嘅嘢我一早已經講過，你自己亦都知係乜嘢，就係由聽日開始用你有嘅所有資源去準備應付跟住落嚟嘅衝突，健身、普濟武器、組織.......但係絕對唔係「上Twitter 推爆佢」

土製武器

block 撚咗條垃圾佢啦

英國佬自打嘴巴：

A small static protest has been ongoing outside the British Consulate General in Hong Kong for a number of months. This is consistent with the UK's support for peaceful and lawful protest

你自己有冇做？

佢等人做自己坐喺度等收成呢

順帶一提， Twitter上面係唔會有任何戰線，戰線上面每一秒都要死人，宣傳戰至少要對實際上嘅人力物力有影響先至叫宣傳戰，取消人哋個學位可以算叫做係軼事，唔係乜嘢戰果

啱，啲人係咪戇鳩

移民咪得

假設我有，你會唔會即刻自己都開始做？

如果會，咁你唔需要理會我，你自己都已經明白點解要咁做

如果唔會，咁你知黎都冇用

膠都廢撚事俾你
出面都已經大撚把人做緊
講到自己有咩獨到見解咁
浪費我時間
係啦係啦 淨係殺下狗就可以解決港共大魔頭啦
外國戰線全部都係廢啦

你幻想又好，唔幻想又好，97前有班人係英國籍，97後突然變晒中國籍
而家呢班人爭取緊變返英國籍，我唔知有咩好笑，唔知點解會係你口中嘅性幻想？
再講祖先係大陸人，都無咩接唔接受到
你估大陸真係自古以來就屬於中國嘅咩

我會移民
因為我知香港人做唔到 現實情況亦都唔許可
你講嘅嘢唔係冇人做緊 好多人亦因為咁而送晒頭

佢哋本身無咪覺得好笑囉
講真BNO平權已經爭取咗十幾年㗎喇
柒嘅就死埋一邊當幫忙啦

英國狗

你自己睇我講嘅嘢，又自己打咁多嘢回我，似乎我冇曬你時間，係你自己曬自己時間，又或者你身家充裕，大把時間睇廢話，好在我身家同你一樣咁充裕。

我會一路用呢種風格同你哋講嘢，如果你覺得睇得好唔順氣，咁我就會覺得好順氣。

咁點解當年澳門人有得入藉葡國，我哋香港人無得入英藉？

你係咪有人格障礙

點解有人乞錢可以乞到$100，我乞錢淨係可以乞到10$？

其實我哋會諗呢個問題係好正常，但係如果你咒罵比10$你嘅人係仆街，咁你就係俗語所講嘅大種乞兒。

垃圾平時無人理，宜家咪搏人屌囉

用 Word List Highlighter 可更易分辨五毛
有巴打幫手寫咗個教學點善用我個 list

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

算係，我不停咁樣重複一個論點，冇人聽得明之餘我都仲係繼續不停重複。

啲人話「瘋狂就係重複做同一件事情然後期望有唔同結果」，我喺呢個Post入面做嘅事情根本就係瘋狂。

認真同你講，97前有錢或者有能力班人一早移民，當時唔好話英國，其他國家都易，依家先諗住走好多當時無能力，或者仲好細個，諗住伸手要英國俾個戶籍，唔好話性幻想，直頭妄想，依班人對當時或者依家對英國完全無貢獻。

而真係有貢獻英國就係大家仇視緊圍頭佬

所以要繼續，而唔係放棄

仇視團村佬有咩用，大把圍村佬拎咗BC去咗英國啦
理撚得你理港燦咩
圍村佬話你班人搞事呀

同大陸人一樣，世界欠左佢，有本bno所以英國就欠左佢。我由阿爺阿爸都有bno又點，係咪打飛機

咁其實英國佬真係欠咗BNO㗎喎，
你笑唔笑都好，事實就係咁

圍頭佬係上世紀二三十年代揸槍去打國共兩黨派落嚟嘅滲透軍隊，係佢哋眼中，佢哋而家揸棍打我哋同佢哋當年做嘅事情冇任何分別，如果我係四五年之後落嚟嘅難民後代，我唔會有面要求政府收回丁屋權利

你幾大？世界係唔公平，由其係免費既野

咁咪即係英國佬欠咗我哋囉

佢啲邏輯好好笑

如果英國唔係簽中英聯合聲明，真係想慳番啖氣唔想理佢。國力又唔係特別高，立場又軟弱捷克瑞典意大利喺中國事務上都無咁軟弱

不過都多謝一堆有心手足同英國人咁幫手，搞咁多遊說工作

我只係講返有bno唔代表英國要理你，幫人情唔幫道理，你要平權bno,問問自己為英國付出左啲咩

你叫訓左多日嘅手足點算
希望你可以幫到手，點知人地報警拉鳩自己

手足呀手足

一早講㗎啦，仲俾人屌風向撚

咁圍村佬當年夠為英國付出過啲咩？
英國佬做得唔好爭BNO嘢，BNO出聲拎返有咩問題？

我係最早講，我一講民主自己唔用力量爭取，其他國家最多助攻。係班人要外判革命

我已經簡介左圍村佬打國共兩黨嘅事件，你可以自己去Google查（不過似乎你已經block咗我，咁我就當比其他人睇到呢個回覆）

你唔好記得當年個居英計劃仲有部分香港人申請到BC, 都係英國佬俾嘅，照你咁講佢哋果時又俾到啲咩英國？

認真同係講，當時無能力或者仲係好細過嘅，好多而家都有能力移民
但有啲嘢係可以一齊做架嘛
人哋爭取平權你咪由得人囉，又幻想又妄想做咩事唧？
況且中共好似都好反對平權喎

唔願意聽，點講都無用

你都on99咁你咪坐喺度繼續乜都唔好做囉

唉 垃圾國真係廢撚到仆街

條友都幾好笑

屌你老母垃圾白皮豬

平權無所謂，你咪用文明方法，但有班人成個怨婦開口埋口就欠佢，搞到有bno既人形象差哂成個乞兒

你嘅職員俾人關撚住打，迫住同屋企人斷絕關係
聲都唔出下，英國真係日落帝國

宜家點唔文明？有跪地賴死唔走咩？
真心想知喎

依家咪賴死唔走，俾人報警

我宜家淨係知我愛美國

唉，我估佢報警原因其實好簡單，玩咗咁耐都事，無啦啦沖入去捉人，明顯英領報警啦

你都戇撚鳩，爬吓文啦仆街
瞓幾個月果堆係港獨撚叫英國佬俾BC呀
你柒少陣當幫忙啦屌你老母

國家只係對自己國家利益負責，轉頭美國賣撚左香港

係，只可以靠自己爭取，其他國家最多助功

依家邊個紮營賴死唔走，搞到英國報警，之後係到叫春話點解咁既，英國出賣我地

獨立黨囉傻撚，佢哋反對BNO平權㗎
你究竟有無腦㗎

係好耐之前，我同人哋討論過窮人生仔算唔算係仆街呢個問題，結論係：窮人生仔同地心吸力一樣，係呢個世界上一路以嚟都存在嘅嘢，而且以後都會繼續存在。

你去深究呢個問題，能夠一路深究到哲學嘅層面，但係喺現實生活上，開口埋口都係老竇老母欠左自己嘅人，大部份都會過得越嚟越差。你要有向上嘅未來，你就唔可以將錯誤擺喺「過去」，而要將錯誤擺喺「現在」，咁樣你先至可以去承受同埋改正不可挽回嘅錯誤。其實同一個理論亦都可以套用喺香港回歸呢一件事上面，老竇老母有冇欠我哋？英國政府有冇欠我哋？等到我哋解決咗艱苦嘅生活，我哋可以喺lecture room入面討論到天昏地暗。唯一可以肯定嘅係，係而家咒罵英國政府將香港交俾中國嘅人，遲早會將其他嘅錯誤都一路擺去過去。

邊個同我嗌話英國對香港人有責任

原來樓上條撚樣都係弱智，發現好多人盲屌BNO
講到BNO撚瞓街咁
都唔知做乜鳩

點解果陣唔講
依家又黎講
呢班冚家產

我一直講緊英國佬對BNO有責任，你文盲嚟㗎？好正

唔曬時間喺啲垃圾度 blocked

BNO果班搞咗幾次英領集會
個個施施文文唱國歌
領吏出嚟接信
不知幾文明
上連登就梗係個個屌晒鬼咁架啦
出到去就自然玩marketing啦

條友真係腦裝屎唔係扮㗎

哲學問題，當你叫雞時候，有冇需要事後養返隻雞，仲養埋佢全家

望住香港班港豬

你想佢地點樣用自己力量爭取民主？

應該好多人唔知
瞓英領果班係獨立黨，係反對BNO平權
爭取平權係另一班

睇黎你理解能力有問題

我咪話無責任，原因睇返上面，人地解釋左，不過選擇盲嘅人點都係睇唔到

咁俾人拉又邊班

Push 依個
下次班分化狗屌人都醒目啲啦

首先戒左阿q精神，咪再精神勝利法

從來沒人分化，唔啱聽就分化？
英國冇欠香港人又分化
問下自己對英國有咩貢獻要人地俾公民權你

做五毛做左成六個月，都仲成個弱智仔咁，驚唔驚連做五毛都比人炒？

英國一齊打壓香港人？

出賣手足既仆街

Shame on them

利申 BNO 撚

咩area 到宜家相都冇張
晨早放低左英國 真係廢到

佢好似都唔係第一次奶共

正常 係咪可以叫保安出黎叫人走
唔走報警會唔會正常小小?

咩都無就報警拉人?
完全好怪

人地揀左做共產黨隻狗啦

因為佢地都係共產黨囉

問題唔係呢樣，係點解老美已經多次講明華為單嘢，人都拉咗咁多，佢地仲係到扭擰呢？

唔知，但個女仔得十五歲，應該唔係BNO果班啦

Boris 開到口話唔用華為咁用咩嘢？
我尻估就係想講價
你知啦，華為一定最撚平

算啦，唔好幫佢地兜啦，奶共就直接認啦，民主同人民幣，佢地選擇「為人民幣服務」

打左啦

錢問題架咋
你睇香港啲機站好多都用華為
大陸野唔靠平靠咩競爭？

所以英國揀左人民幣，放棄左民主

政治就係咁黑暗就係講利益

咁美國佬用緊咩呢？呢條廢柴嚟。

唔知以為你係清朝人，打咁多字差在未直接話香港人應該集體講句奴才該死
做多左喇，微博小粉紅都識屌中聯辦辦事不力啦

咁香港大撚把人都係啦

To ask for sth we deserve = worship

希望英國早日俾誠哥侵略，變李式帝國

食屎啦你 家下比人打比人姦係咪要同人say返sorry呀

佢無放棄,人地獨立國家,有水唔cap,老奉同你反共
以前本土咪係咁屌外國人左膠,而家人地咪為本土搵真銀

佢覺得
"冇利益嘅時候佢就拋開你
有利益嘅時候就會搵返你"就係垃圾
咁叫佢搵個全心為你,唔垃圾既比我睇

叫佢試下返工唔出糧睇下得唔得

唔怪之得陶輝有恃無恐係咁卜啦

英國省

英國收皮la 仲話要用華為 而家連皇室都分裂埋 英女王幾時死

hk殖民地應有機會選留英或回歸
回歸也應還要ROC而非PRC
當年英國佬畀共匪嚇下 就賣香港
係英國有負於我地

有個傻仔重係到出 post 話咩取消聯合聲明定乜柒, 戇鳩鳩都費撚時理佢.呢個世界每一個國家都講自己利益, 佢為自己可以連歐洲都唔要, 你估佢會為你香港? 發撚緊夢.

人地仲裁都話個海係菲律賓, 中國一樣 IDGAF. 點解美國會幫香港因為香港可以成為美國一隻棋係大國對弈可以抽下油水. 你對英國黎講有咩用? 諗到唔到收嗲啦搞咁多吧撚.

專心一兩條厰戰線先係上策, 個撚個都搞 side 最後焦點全失. 光復香港時代革命, 五大訴求缺一不可就係例子點可以最大公因數. 呢個世界國與國無正義同真理只有利益.

咁係咪 BNO 唔可以平權呢? 咁又唔係窩, 因為你有 BNO 其實你係英國次等國民, 佢有責任照顧你唔比你受苦. 呢個唔係國與國係國與民既問題. 當然如果你當自己係中國人, 就真係話撚知你.

好失望

你要用中國護照定英國護照？

英國到底有幾奶共，
睇下新聞就知

獨立呀

唔幻想
屌柒佢咋嘛

吓
出賣香港俾支那都叫無責任？
非人道侵略香港做殖民地叫無責任？

唔好俾美國黑人見到你呢番言論
美國黑人直頭係奴隸添

兒登：無義務

FCO係 Dominic Rabb地頭
全世界都屌緊依條仆街啦
幾個月前有個英國人俾美國領事撞死左
條友見到佢屋企人都直行直過

就睇下其他國會議員今日三點開會
講香港問題時點問候佢

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

班傻撚仲要排晒隊送錢整BNO

出賣香港人 抵英國一直做美國隻狗

haha

錯，係台灣。要逼到共匪出兵攻台，美軍先可以打佢，因為有保安協議。

香港新疆就算真係大屠殺，美軍都冇辦法

Shame on you

記得細個係英國讀state school時： Is Hong Kong in Japan? DLLM

做柒野就要屌

英國係聯合聲明其中一個簽署國
有責任權利義務去維持合約生效
會繼續逼鳩佢做野 唔撚比佢再龜縮

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

佢其實唔使報警，佢出嚟講兩句話叫佢哋走，都會走㗎喇
做埋啲柒事

唯一出路係香港自己

香港獨立

fb 有片

拎住人權自由去為錢跪

有利益比佢就幫
ps 同英國佬做野知性格

支那大不列顛

手足Condom到一個點。

bno 撚

班bno撚 諗下仲含唔含所謂ge祖國啦

係咪咁冇骨氣都要做

依家London 回同印度人多到 仲係咪英國

崇英撚肯醒未呀

popo 笑到最後

i suspect THE UK ALLIED with BRUTAL HK POLICE, THE ENEMY OF HUMANITY, TORTURING PROTESTORS

可笑嘅係佢地平均智商低但生活得比我地幸福得多

屌崇英撚無用

要針對呢件事係人權上面既問題

明知POPO既濫暴，國際上對呢個組織所有行為既觀點，都依然選擇利用佢地對抗示威者
有機會觸犯人權法，甚至係成為人道危機既推手

比較下白人國家社會點對人民
黃皮的確係賤種

所以國家都係架啦
唔係美國想屈住支那，人權法邊有咁快過

篤人去個班依家一定笑哂口

BNO撚有野講
英國廢
不過中國更垃圾
都係BNO排先過特衰

訓英領撚不願面對

英國廢撚 見到共狗即刻嚇到跪含

付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅就同我係行動post拗

我一個bot ac都玩贏你班五毛警犬風向師啦
你班狗真係廢到
連分化連登都做唔成

齊來加入網上撚狗師

學咗支那人果套誅心論

怪錯哈利王子

即係咁
人哋都要考慮自身利益
價錢差唔多喎，梗係唔揀made in China
價錢平好多喎，er...er...
喂，咁冇錢冇計架喎
我哋可以做嘅咪放大華為有back door呢件事囉，搏英國最終唔揀華為囉

都過左咁耐啦 英國要幫一早幫左啦

而家係popo 個邊要示威行動收皮，所以要搵方法要迫英領事報警，然後清場

之後連登呢邊再出手分化大家，令運動收皮

呢排市面清靜加上農曆新年就到，就明顯佢地成功咗

嘈來無意思，人地國家有做嘢，但只可講句能力有限，不如靠自已做好場運動，勿忘初衷！

英領報警係事實。咁樣對我地手足，就算有冇分化撚講野，我道氣都唔會順

Luke幫手出咗聲喇，推啦：

一個國家話迫就迫到咩

所以要拎司徒老狗條屍出皇后像廣場鞭再斬開十碌喂魚

唯一出路=獨立

垃圾英領

條氣唔順可以點，進一步行動只會令政府話我地，然後話加強保護各領事館，連行近門口都唔俾，呢個係佢地仆街做法

事實上英國之前有出手幫過我地，所以呢度氣我可以忍。

自已地方自已救，外國支持不嬲係另一條戰線。

英國佬食屎啦中英聯合聲明已經背叛左我地，而家再跣撚多我哋一鑊

面對現實啦
唔係個個國家都買你帳

做狗都好幸福架你又唔做?

點樣搵方法迫？
你都戇鳩

做富婆隻狗分分鐘幸福過做人
依個你事實

係呀白人平均智商低呀，有無諗過點解？因為唔駛做乜專業工就生活得開心，自然係唔需要咁高智商去搵錢供樓

縮埋個頭，垃圾日落🌄國！

垃撚圾屌

英國同中國
自己揀

向來覺得舉英國旗嗰班好柒

鬼叫人地當包頭人自己人
仲要班包頭人的確英文係完勝香港人

英國佬賣港都唔係今日既事

香港人要有自己的軍隊

有兵權才有話事權

係中國同中華人民共和國英格蘭特別行政區

其實真係好明顯係成個保守黨都奶共

屎味嘅咖喱同咖喱味嘅屎
咁我至少都會選擇屎味嘅咖喱

今日泛民班元老，就是當年香港大學的學生會，它們都是力主香港被回歸到中國大陸去，要香港人接受共產黨統治，因為它們內心入面都覺得自己是「中國人」，到今日為止，它們都沒有為它們當年所做的事，而感到後悔或是錯誤。而同是民主黨人的蔡耀昌及它的老婆屍麗山，現在還是主力幫助，協助隔壁國家的「中國人」來香港搶奪本地香港人的各項社會福利為己任，例如搶學位，搶綜援金，搶公屋，未住滿7年可申請綜援等，它們對香港的破壞，比民建聯有過之而無不及。

屌你

紮個營都唔俾你唔係expect佢會幫你bno平權呀

用返特區護照算

訓街嗰班係反平權㗎，搞清楚先

仲要要求廢除JD

即刻燒本bno

大家小心，話唔定過幾日就會有人吹風搞領事館

俾人分化到美國官媒都報導，香港人唔認命就119行出黎！

果陣話英國唔可靠會被屌5毛嘅時期

其實大多數國家都功利架啦，但到真係睇到美國佬有幾可靠，患難見真情

其實我係唔明點解之前有覺得求英國有用啫，英國嘅狀況佢哋好似見唔到咁......

責乜撚野任, 保乜撚野土地, 欠乜柒邊個
依家唔係講緊佢地唔幫拖啊
講緊佢地督灰啊

有分別咩

欺善怕惡

喺你門口紮營坦白講就算塗鴉屙尿都好，都唔使報警咁大鑊㗎

明明自己啲大使喺中東畀人又拉又鎖， 飛機都唔敢打下

英撚奶共

咁連登班奶英黨點算

撐英班人好心睇下印度同肯雅獨立時英國佬做過乜
佢地handle 香港既approach簡直hea爆

你咪舉中国旗囉5毛

英國就算吧啦無理過我地咁款

我剩係想要HKG嘅香港護照

黐撚線成七成六反對變支那人都被夾硬送中

你隻奶英狗好煩

四成支持獨立

仲有人崇英真係得淡笑

英國人：你班崇英撚繼續舉英國旗，係領事館紥營，我地就食海底撈

就係冇吖嘛
最接近香港護照就係bno

咁做法唔合當啦, 有無人出黎同D 示威者交涉過? 有無警告過? 無做過呢D 就報警拉人.....

當日支持港獨果班應該就係今日嘅藍絲廢老

咁佢係有權咁做嘅......

收皮啦BNO撚

最接近?笑撚咗

咁冇BNO手足係咩

唔喺討論範圍
因為討論對象係bno撚

英國由200 年前已經係賤種，出街見到都要問候，住hall見到直接話係垃圾

英國係正義既話97就每人一個居英權啦，到而家仲有人奶，唔好咁賤好無。

Pishh

這個是事實
英國是真的變了廢國

老竇唔打都算了，現今想打，有無國家願意賣軍火比香港人？

你有咩利用價值？你比咩著數人？

1941年法國人唔願意用槍抵抗德國人，1942年只可以用法包抵抗了

英國用華為通訊設備，用中國大陸的核電廠，放大量中國大陸留學生讀書，BBC請熱愛中國大陸共產黨的女記者，英國那個甚麼議員全男人取中國大陸女人為老婆，以目前證據，未來英國不可能不亡國。

英國佬一戰二戰對住德國打得咁落力
對住中國反而不戰而降

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠

所羅門吹雞

點check 英領個範圍係邊？

英國脫歐，英國需要錢同生產力，BNO果班正正係三四十歲，有層樓，有啲錢，有生產力
如果賣樓同拎埋MPF走，條數都唔係細，加上呢班人同中港仍然有聯系，生意上可能有得諗
再者，即使香港無利用價值，英國始終係JD簽署國，你唔係放過佢呀？

笑左

我已經燒撚咗自己支港英旗

靠人不如靠自己

我要香港國護照

屌佢老母唔撚分清楚邊個先係Criminal戈吓柒

對住個垃撚圾王室
規條多多
明明已經日落
唔走留喺度托

除咗肥彭

想問下巴打個source嘅來源係邊度呢到字有啲細好難睇得清

以前細個（97前）望住英國旗
心裡係有種好proud嘅感覺
依家拎開唔該

全球軍事排名日落國得第8
仲廢過泡菜同架仔

屌你老母英國佬 真係好撚失望

雖然平權都未必有我份
但係日落帝國
不如叫自己做中華人民共和國英國省算

-o-o

連王子都放棄自己國家

成班bno賭徒

出面訓街果班點諗？

人人渣綠卡

好似韓國魚fans咁喊緊

=新疆集中營，話趁佢地未犯法就拉入去

這是它們的祖先遺留下來的

但這代白人墜落緊去地獄鬼國

所以係錢面前，人權係英國入面只係垃圾？
不過唔理喇，我淨係想世上無左極權同埋共產黨

整體制度都仲係保留到就得啦

英撚

智力正常嘅都知道共產黨無好嘢，當時已經有文化大革命，大耀進，89年64天安門殺人都看在眼裡，但偏偏屍徒老賊把全香港人推比共產黨，害撚咗全香港人，全香港人同你屍徒老賊有仇？
重有班泛民元老都有分

咁又真係可信過香港,香港好難隔走班中國人

哩句我之前都重想下
如今⋯

你講得出來唔笑真係好野
奉勸一句，唔好太自視過高

無搞錯既話,睇啲個post既人講,其實今次班友好似唔關bno事

純粹創作：
某國外交部爛仔mode出信比前日不落帝國外交部，
而家人我就拉左，上埋報紙添，如果你地唔想搞大件事，精精地就搵條二打六認左報警，咁就以後仲可以一齊搵錢，否則搞出乜野國際外交事件，後果自負。
-------------------
我估件事大約係咁上下。

你唔認同其實無乜所謂
亦都唔駛諗太多自己有咩價值可以俾人利用
你只要清楚JD係邊兩個國家簽嘅，走數就搵呢兩個國家追就ok

我代表唔到被捕手足，真正忍唔忍到應該問下佢地......

自己地方如果武力對等一早救左，而家stuck 住消耗雙方意志只好繼續實行黃色經濟圈

希望外國戰線真正燒到佢地先會有人出手

智障先揸住BNO打飛機

係攞,點解成個post都笑9 bno
得罪講句,訓街嗰班啲主張都奇奇怪怪

【1981年民調：四成人支持港獨】

1981年6月29日《爭鳴日報》有關一九九七民調：

「你希望香港由誰統治？」

英國—30%
中國大陸—3.3%
獨立—40%
其他—26.7%

受訪人數：902人（包括電話訪問、街頭訪問及30個不同行業人士）

// 《爭鳴日報》於1981年6月創辦，但遭中共嚴厲抵制其供稿、廣告等。最後《爭鳴日報》於創辦後短短44天後於7月底被迫停刊。//

c che講得好👏👏

樓主快的走
廢事比人屌分化港英

咁樣就代表鬼佬唔都高級過亞洲人？
民主又係鬼佬發明
世界強國又係鬼佬國家多
英文又係鬼佬發明全球通用
你哋嘅蘋果電話又係高級鬼佬發明
講靚仔又係鬼佬靚仔過亞洲人
你哋最想移民嘅國家咪又係鬼佬國家本身
你哋最鍾意用嘅名牌野全部都係鬼佬發明
講學術又係鬼佬贏
我真係唔明你哋亞洲人何德何能贏到鬼佬
認命啦亞洲人

連大日本帝國咁撚高尚人種都要崇拜鬼佬你就知

高級人種你話做到就做到？on9

唔好俾我睇死負評完之後又冇聲出

仲想兜

班特衰撚之前都無野講啦

denial is the first stage of grief

我淨係想世上無左極權同埋共產黨

共產黨唔係極權？

政治難民帶著幾多錢，始終係難民，冇可能有正常待遇

對英國政府唔好太大期望

呢一個共產黨滅左都可以有下一個

British NO , 返屋企啦，人地唔得閒同你玩。報警拉9你。

又愛又恨

個別事件

美國先係我祖國

都係英國腸好味啲

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

但現時形勢都要各方面逼英國作出一啲行動，就算佢係不斷親共都要令佢嘅意圖全世界兼全英國國民睇到，總會仲有彭定康個類人有機會再執政，作出改變

呢個位要記錄在案，等待重光時收回佢個位
轉借俾台灣都唔借俾佢

Sunset empire

個班人都唔知係唔係親中

大英狗咁都有得打飛機

more like 蝧蟈蛯

守個班係自稱港獨 提出終止中英聯合聲明
嗌驅逐共產 光復香港架
Google下邊個派用喇

人唔笑狗都吠 你去到冇比人歧視先算啦， 英文都唔識講

無撚用喎大陰蒂國，和平集會都叫狗黎清場

唔知頭唔知路 走出黎柒

想有香港國護照咪香港獨立先囉
但而家都未獨立到
係咪要將本現有嘅BNO平權/擴權 有左居英/繼承權
咪救到多啲仔女

有分別咩？你要平權bno同要中止中英聯合聲明，根本樹路同歸，英國唔理你平權，仲唔承認中英聯合聲明係失效，證明英國唔覺一國兩制有問題，總結平權又好中止中英聯合聲明又好，期望英國會站係香港人嗰邊都係弱撚智，同你有親？

連登仔：
應該係果個起民宿
或者起間酒店